樂富三和係咪轉左顏色

依家全部電視都係港台32新聞台

幫推

政協紅到仆街點會轉色

佢地本身宵夜時間好多人食 一知道係藍店就變得小貓三四隻

依家好似佢個仔打色

銷售手段 識老闆

好撚難食 食過一次

屌我都想問
間有咸有甜忽然貼公民黨候選人同義士集氣大會poster
好詭異

樂富宵夜時間基本上得三和同聯合興揀有咩計
而家直頭無得揀

我寧願食ok 7仔都唔食依間

咁撚奇怪 雨傘果陣個仆街仲係樂富打人

之前唔係話個老闆娘踩上潭文豪辦公室抗議咩
定係我記錯

會唔會個媽係藍，個仔係黃？

果次冇

三和好撚難食

扮黃咋
個老闆藍到仆街
琴晚先見到個老闆出去連儂牆到屌city學生
叫學生咪撚連累佢

佢個仔係黃，但佢老豆老母係深藍！！
親耳聽過佢老豆老母鬧人，走出黎叫班學生道歉！！
雖然佢個仔係黃，但收錢既係佢父母！
所以都係不了

係啊，所以我咪覺得好詭異
唔想比佢扮到黃呃街坊

真，真心難食 食過一次 不了

個仔打色深黃架，6月7月已經係學生黑衣都收得平d，咪搞尻人啦

全個樂富得返大快活

真唔真 雖然三和我肯定不了 上次食個粟米雞扒塊雞扒有陣臭味
真既話叫佢朝早咪掉包燒賣係門口 見到都唔撚想食

覺得佢個仔都幾好人有伙記做錯大鑊野都冇炒佢

d 伙記都藍, 算了吧

個度叫橫頭磡啦

我想問呢檔野係咪十幾年前同一個位個檔生果舖同一個老細

收皮啦
三和同有咸有甜都係樂富廣場商會個主席七嫂既
紅到仆街呀

間野藍到喊

十幾年前唔知
但依家呢個老闆係政協紅到發黑

之前聽人講話係舊舖位報紙+書檔果個老細

18區黃藍食店Bot

啲人話個仔黃 但都係唔會食 啲飯頹過自己沖杯麵食

個仔係黃 但啲嘢食好撚難食 狗都唔食

補充番

中式ok喎

總結：繼續推廣罷食！

扮黃啫

都舊舊地…

本身都好撚難食
理得佢有冇轉色

好撚難食

以我所知，有鹹有甜個老細起家係流動小販檔， 而唔係舊舖位報紙書檔嗰個老細喎

就算個仔黃，啲阿姐應該全藍。前一排手足係牆播片，啲阿姐聽到驚到問我係唔係又搞事雖然樂富真係屎都冇得食，最近Uny Food Court開番有冇人知邊間藍邊間黃

佢藍到黑 當年雨傘佢老闆娘同hd生嘈 扮暈向檔車仔麵門口
係大陸潮辿政委黎

仲有平台間御前上茶同賞茶
兩間都有擺工

錦麗 茶木 太興 係廿蚊張

同學生嘈

樓主係打手？句句讚

mos

銀咖喱唔肯定 不過日日都爆晒場

之後就會有人話間野係黃店，跟住就有人出嚟講間店唔播cctvb架乜乜乜...

樂富到底有咩食 餐餐大快活就厭

乜開左銀咖哩

街市間秦國野d豬頸肉有時幾好食

但無左北之板好鐘意食

幾年冇食, 依家仲係咪仲用緊鐵碟?

行過見到三和係乜鬼大眾點評食肆本身野食已經垃圾

開左 但未向樂富食 太多人

新開果間木兆小品係百分百果個集團

頸河冬陰好正
但知唔知樂富仲有無黃店

Wtf咁仆街

之前麻布係 都執左 牛涮叫黃黃地
平台果d全部都集團

但係如果 佢個仔黃
我地幫左佢地
佢父母會唔會知道原來黃多個藍
之後一傳十十傳百 間間都 扮黃
全港都黃店
狗街上見到 會唔會精神崩潰

賞茶同御前上茶好黃wo.唔好一支杆打一船人

屌，解釋左幾多次呀，轉左黃好耐啦。
老闆好幫手足，成日幫襯。
雨傘果陣我睇住佢藍到仆街，佢老母扮暈我都睇到。但而家個仔係黃架啦屌，唔信就算
黃大仙區手足大家知就算

同三和老細幾熟 老細佢無AC 代佢講幾句
將我＝打手都OK

首先
好難食x 100000
>唔否認之前的食物質素參差，但呢兩年換過人手，餐牌都換咗，應該好過之前，不過口味因人而異

#1 全部轉32台
>無錯，係tvb報道跌耳仔之後果日轉，有時聽到有人讚播港台都開心

#3 驚裝修
>唔止裝修，死亡恐嚇都收過，但講真我地一直多仇人，明白有咩事都同運動無關

#10 公民黨／連儂 poster
>公民黨兩位候選人親自上黎俾海報我地，唔似兩位對家連人都唔見，海報會貼到選舉完為止。
連儂海報而家係有街坊定期更換內容，我地只係借個地方出黎

#60凌晨時段偷偷地去撕毀連儂牆
>我地從來無破壞過連儂牆。再者，如果係街坊應該知道果邊長期有人喺度，我地收晒鋪仲會有人喺度傾計，而隔幾日朝早就會有食環黎清

(以下係我自己回)
#63 樂富仲有無黃店
除咗賞茶，其實平台仲有間拉麵、漢堡、日本嘢(唔係丸龜)雖然無表態但應該唔藍，再唔係出遠少少食／返屋企自己煮

啱啱係TG見到呢個po 應手足召喚上黎
講呢D唔係想將佢地變黃 然後叫大家黎懲罰
只係間唔中就會見到有人傳佢地撐警 又傳佢地撕連儂牆
唔知下次會傳咩 先上黎澄清一下 佢地成個反送中運動從6月開始就唔支持政府修例
點判斷 幫唔幫襯係大家的自由
Btw唔好話樓主係打手 老細佢地知網上的評價 唔會特登搵人開po

啫係藍？唔清楚百分百果個集團係咩

今次佢阿媽好似都冇出來搞連儂牆

呢次選舉餐廳貼公民黨海報

屌你扮黃ga，唔好食，係就幫襯一路都係黃既舖頭先
大把需要人懲罰

早幾個月一身黑色 六個人入去食野 收左我地60蚊

mos burger喺返度🥰 北之板我中意食佢個吉列豬扒咖哩蛋包飯餐

同一間野黎 好似紅蜻蜓同隔離隔千葉拉麵咁

個人覺得新老細唔似扮黃

食撚錯藥呀，轉黃？

冇轉，佢都係三禾個老細的，即係太子爺，深黃

有銀咖喱 個吉豬都好食
富士山太大份要好餓先食到

我未入過新food court

應該太子爺係黃
不過間野係屋企應該
所以好兩難 d 阿姐都藍

今晚去食下睇下先

買外賣咋我都係 日日都爆場 旺過以前,d 野都正路左
之前有幾間好似西九龍個d 咁
沙嗲之星可能因為咁唔續俾佢
上海野個間先難食 平都彌補唔到佢難食既錯
食北之板應該要去九龍灣個間

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

沙嗲之星仲係到，改左名姐

冇人覺得新uny裝修到一忽忽好垃圾咩？
又黑蚊蚊
成個商場咁大塵 行過 呼吸幾下都想快啲走
啲staff唔知會唔會有咩肺積塵嗰啲嘢

雨傘前成日幫襯，以前早餐好撚正，30蚊大大塊雞扒麵重有餐蛋方包，後來加價減份量，雨傘時發現原來重要政協嚟，屌佢老咪昆咗我食咁耐

天仁係咪都執柒左？

樂富最近嘅黃餐廳要去到浸大

天仁開咗係food court
以前賣酒個位

以前食北之阪，碗湯有隻小強，我估係本身煲湯已經有
以後唔敢食

樂富真係一間黃嘅正餐餐廳都無

出咗去2個月,依家foodcourt邊間好食邊間黃藍?木兆小品同佢隔離係黃定藍?

木兆小品 藍 係百分百

foodcourt 食mos burger 無問題
平台御前上茶係黃 有罷工
賞茶都黃

佢d咖喱就好食吉豬垃圾到一個點

本身初嚟報到咩都唔知成日食
依家寧願行遠少少落九龍城食

山長水又遠喎